恒指日日閪冧唔是辦法,集思廣益一人一招扯返個市上去

1. 強制所有強積金必須包含10%或以上恒指成分股
2. 加速更換新經濟股納入恒指
3. 金融板塊比重七折起跳
4. 同股不同權股容許到達10%

保你恒指千春萬世

股神

遲早嘅事

一國一制

麵麵買三千蚊熊

立法買入價不得低於賣出價
違者由毒品調查科控告操控股價
龍市gogogo

只盡買不盡沽

想繼續冧，入咗熊

就算再換成份股
仲有咩換??

沽空 買熊 即犯國安法

全部一齊合股咪得

直接踢走病猫